「集思廣益」點溝M記女

用吸管狂插汽水蓋個窿

一日一杯軟雪糕走雪糕 等佢對你有印象先

日日m記

同佢講要豬柳強

怪叔叔

叫雞餐

次次比100蚊貼士

先生 你又黎儲雪糕杯吖

日日去嗌個餐加大 等佢知你好有錢

試過一排 不過係外買

佢係經理 好少係點餐度

識食

入M記做囉 大把人去咗 點輪到你

入去m記做

咁快比家用

唔係儲拎黎打飛機咋 咁你係咪處?

之後就得米

唱歌點餐

我想要一份笑容

有錢到日日食M記

佢係經理 應該唔會受新仔溝掛

樓上覆左

樓主音痴 不了

請問要帶走嗎？

唔該 一杯飛田新地